【香港獨立之路】

1. 自組反抗軍 (進行中)

2. 佔領政府

3. 選出對外代表

4. 對外發表獨立宣言

5. 與國際對話爭取承認

6. 準備一戰

6. 點一戰？水樽？

Seek for U.S. army help

The representatives of the State of Hongkong.
The congress, the president.